MikuMikuMoving 向けプラグイン


概要
====

MikuMikuMoving 向けのプラグインです。
以下のものが含まれます。

* AnimateCaptionPlugin			: 字幕アニメーション
* ApplyNoisePlugin				: ノイズ付加
* ApplyOffsetPlugin				: オフセット付加
* ApplyRotationPlugin			: 任意中心回転付加
* BeatBasedCopyPlugin			: ビートコピー
* DetailedStatusPlugin			: 詳細情報表示
* DetailedTimePlugin			: 詳細時間表示
* GetMmdTransformationPlugin	: MMD ポーズ取得
* MotionUtil					: 各プラグイン共通ファイル
* RevertFramesPlugin			: フレーム時間反転
* SetMmdTransformationPlugin	: MMD ポーズ設定

ビルド
=====

MMMInstallPlugin.bat を開き、MMM のプラグインフォルダを設定してください。
ビルド時に出力アセンブリがそのフォルダへコピーされます。


ライセンス
=========

本プログラムはフリーウェアです。完全に無保証で提供されるものであり
これを使用したことにより発生した、または発生させた、あるいは
発生させられたなどしたいかなる問題に関して製作者は一切の責任を負いません。
別途ライセンスが明記されている場所またはファイルを除き、使用者は本プログラムを
Do What The Fuck You Want To Public License, Version 2 (WTFPL) および自らの責任において
自由に複製、改変、再配布、などが可能です。WTFPL についての詳細は次の URL か、
以下の条文を参照してください。http://sam.zoy.org/wtfpl/

            DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO PUBLIC LICENSE 
                    Version 2, December 2004 

 Copyright (C) 2012 mfakane <star@glasscore.net>

 Everyone is permitted to copy and distribute verbatim or modified 
 copies of this license document, and changing it is allowed as long 
 as the name is changed. 

            DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO PUBLIC LICENSE 
   TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION 

  0. You just DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO.


----
ミーフォ茜 <star@glasscore.net>